---
sidebar_position: 1
---

# Установка

## Минимальные системные требования

### Windows

- ЦП: процессор Intel или AMD с поддержкой 64-бит, процессор с тактовой частотой 1,5 ГГц или выше
- Оперативная память: 4 ГБ
- Жесткий диск: 2 ГБ дискового пространства
- Графический процессор: поддержка DirectX 11 или OpenGL 3.2
- ОС: Windows 7 или новее (64-bit)
- Экран: 1280 x 800
- Для активации ПО и проверки типа лицензии необходимо подключение к Интернету

**Установка SquareLine Studio**

Загрузите SquareLine Studio с официального [сайта](https://squareline.io/downloads).
Вам необходимо скачать и запустить файл SquareLine_Studio_Setup.exe. Следуйте инструкциям для завершения процесса установки.
Установив программу, вам следует запустить файл SquareLine_Studio.exe и можно приступать к работе.

### Linux

- ЦП: процессор Intel или AMD с поддержкой 64-бит, процессор с тактовой частотой 1,5 ГГц или выше
- Оперативная память: 4 ГБ
- Жесткий диск: 2 ГБ дискового пространства
- Графический процессор: поддержка Vulcan или OpenGL 3.2
- ОС: Ubuntu 18.04 или новее
- Экран: 1280 x 800
- Для активации ПО и проверки типа лицензии необходимо подключение к Интернету

**Установка SquareLine Studio**

Загрузите SquareLine Studio с официального [сайта](https://squareline.io/downloads).
Чтобы установить SquareLine Studio, откройте терминал, перейдите в эту папку и выполните команду:

```
chmod +x setup.sh ./setup.sh
```

После этого запустите SquareLine Studio с помощью SquareLine_Studio.x86_64 или из меню приложений.

### macOS

- ЦП: процессор Intel 64-бит или ARM с тактовой частотой 1,5 ГГц или выше
- Оперативная память: 4 ГБ
- Жесткий диск: 2 ГБ дискового пространства
- Графический процессор: поддержка Metal или OpenGL 3.2
- ОС: High Sierra 10.13 или новее
- Экран: 1280 x 800
- Для активации ПО и проверки типа лицензии необходимо подключение к Интернету

**Установка SquareLine Studio**

Загрузите SquareLine Studio с официального [сайта](https://squareline.io/downloads).
Запустите SquareLineStudio, примите Условия и положения, и вы готовы использовать программное обеспечение.
Если у вас процессор на базе ARM (например, Apple M1), вам следует использовать Rosetta. Узнайте больше здесь:
[Rosetta](https://support.apple.com/en-us/HT211861).
